男朋友以為我好大食, 每次見面都要搞

同男朋友拍左拖一年
自從同佢發生咗性關系之後(大概半年前)
男朋友就開始覺得我好淫
話我床上反應好淫好姣
問我點解比佢插時可以叫得咁銷魂
咁自問我確實係鐘意性愛
但我唔覺得自己淫囉

男朋友話我叫得好聽
咁我都其實只係流露返真性情出來
佢話我呻吟時同平時講野係差天共地
令到佢每次搞野時都好興奮
愈來愈鐘意同我做
加上我份職業職級係比較剛強(咩職業就唔想講Sorry)
需要head住班男人
唔知係咪咁所以令到男朋友有份征服感
每次做愛都好激烈
我都好鐘意, 男朋友好好技術

日子耐咗, 性愛次數不但無減少
反而男朋友每次見面或約會都會提出要求
屋企又好，時鐘酒店又好，野戰又好
佢都唔會放過任何機會
我有時懷疑自己係咪做咗佢既洩慾工具
Even我鐘意性愛鐘意比佢插
但我又唔想兩個人之間每次相處只關於性愛
我想平均些少有適量性愛及適量精神嘅愛

有時放工後
想大家簡簡單單約會食餐飯
過程中男朋友都不斷係好多人面前鹹濕我
Such as 摸身摸世 胸部 屁股
有時更會偷偷成隻手申入來
咁樣我確實唔鐘意
覺得好唔被尊重
但過程中可能我嘅尷尬表現
比男朋友覺得我似AV裡面嘅口裡說不身體很誠實
好多時就係街上經過賓館就比男朋友捉咗上去
真係純粹租房爆房果啲
我真係好唔鐘意
好Cheap 唔明男朋友點解要咁做

甚或有時經過人少或偏僻地方
男友會叫我用口幫佢
但好多時都會變成打野戰
每次都好驚好怕比人影到
又或者係我心裡害怕既表現
令到男朋友又產生錯覺以為我在享受比佢抽插
每次野戰男朋友都份外激烈, 好大力
插到痛時我想放聲叫但又唔可以
好辛苦

我嘗試過同男朋友講
話唔想咁樣
想要平衡些少
但佢每次都聽完就氹一氹我
到最後結果都係一樣
一星期至少搞七次
再係咁我真係好擔心自己會失禁忍唔到屎
點算好

又 THIS

死基佬

重點放最後 屌你老母

如果佢連基本尊重你都做唔到就早走早著啦

唉都估撚到 真係仆街黎

Too read didn’t long

對唔住樓豬
睇睇完我扯左

要head住班男人職業。。。
地盤判頭？

唉...好唔開心, 今晚去左女朋友屋企做冬

假膠？

華生

你又插返佢囉

情教處

每次都比男朋友插到射
佢耐力好過我

Great

要屌就屌我吧

我都覺, 所以都想同佢分開一下

我唔準你咁話我男朋友

剛膠

我唔制

扮咩丫，大家都知道係咁㗎啦
我覺得文筆好好wor

hehe？

請善用起底功能

GAY

仆街臨尾先黎鳩縮

屌我吧
我好想比仔屌

睇到扯左

正一賓州大魔頭

多謝你

很想要吧

我都鐘意比仔屌

Gay test fail

樓豬可以tg我交流吓

gay test pass

交流啲乜

我好撚細心每睇有無伏

無伏

出到嚟咪知，房錢我比，你帶KY就得

系你老母

申你老母 大陸仔

KYKill You

系你老母個老母

香港出世

呢啲好玩過咩恐怖邏輯故

笑左都估到
有創意

我係認真

入黎係為左搵個gay point
Thx樓主

今次我醒 一黎就睇最尾個句先

不過都係扯左

一如所料 精彩

食完三哥特辣再搞

最後果句

男人寫始終係太著蹟

可能anal緊啲姐 唔係gay

重點放中間會好d

屌你老母比錯正皮

一睇就睇最後

我知你係邊個

仆街中伏

一路睇一路等gay post。冇令我失望

Too long 拉到最底 read

既然佢都唔尊重你
真係要表達不滿
例如唔俾佢再約再搞
唔好因為佢氹你就軟化

就咁睇一睇就知係互射post

樓主不負眾望

好彩慣咗睇留言先

今次作得唔錯 睇到最尾先見到真係gay故 8/10

作到出神入化

大好喇
我既期待冇白費

你男朋友平時同你出街揸AK47定麥林左輪

睇到第一段就知係Hehe post

假膠都咁多正皮⋯⋯ 連登仔真係咁易呃？

屎

唔洗對唔住呀 我地都唔歧視gay既

THIS IS GREAT

見到依d文章我一定睇最後有冇gay字眼先
有我先會睇

gay 到

屌你老母

同男朋友拍左拖一年
自從同佢發生咗性關系之後(大概半年前)
男朋友就開始覺得我好淫
話我床上反應好淫好姣
問我點解比佢插時可以叫得咁銷魂
咁自問我確實係鐘意性愛
但我唔覺得自己淫囉

男朋友話我叫得好聽
咁我都其實只係流露返真性情出來
佢話我呻吟時同平時講野係差天共地
令到佢每次搞野時都好興奮
愈來愈鐘意同我做
加上我份職業職級係比較剛強(咩職業就唔想講Sorry)
需要head住班男人
唔知係咪咁所以令到男朋友有份征服感
每次做愛都好激烈
我都好鐘意, 男朋友好好技術

日子耐咗, 性愛次數不但無減少
反而男朋友每次見面或約會都會提出要求
屋企又好，時鐘酒店又好，野戰又好
佢都唔會放過任何機會
我有時懷疑自己係咪做咗佢既洩慾工具
Even我鐘意性愛鐘意比佢插
但我又唔想兩個人之間每次相處只關於性愛
我想平均些少有適量性愛及適量精神嘅愛

有時放工後
想大家簡簡單單約會食餐飯
過程中男朋友都不斷係好多人面前鹹濕我
Such as 摸身摸世 胸部 屁股
有時更會偷偷成隻手申入來
咁樣我確實唔鐘意
覺得好唔被尊重
但過程中可能我嘅尷尬表現
比男朋友覺得我似AV裡面嘅口裡說不身體很誠實
好多時就係街上經過賓館就比男朋友捉咗上去
真係純粹租房爆房果啲
我真係好唔鐘意
好Cheap 唔明男朋友點解要咁做

甚或有時經過人少或偏僻地方
男友會叫我用口幫佢
但好多時都會變成打野戰
每次都好驚好怕比人影到
又或者係我心裡害怕既表現
令到男朋友又產生錯覺以為我在享受比佢抽插
每次野戰男朋友都份外激烈, 好大力
插到痛時我想放聲叫但又唔可以
好辛苦

我嘗試過同男朋友講
話唔想咁樣
想要平衡些少
但佢每次都聽完就氹一氹我
到最後結果都係一樣
一星期至少搞七次
再係咁我真係好擔心自己會失禁忍唔到屎
點算好

呢句已經估到

野戰 飽暖思淫慾啫

屌無睇到最尾

高質gay文 皮已正

自己會失禁忍唔到屎

tldr

見到咁多正評就知插屎忽

但撇除gay post
其實都講得幾岩
仲要前幾日 太激烈 玩穿咗個套
依家仲驚緊

死gay佬

未入黎就feel到gay味

死變態佬

屌 個重點放咁撚後

死hehe

點解D基佬成日出POST都咁撚股滑

客氣

倒敍法

點算好

由此至終只有男人最懂男人

你人生有咩意思

我都知你係邊個

起你老母呀

傻的嗎

多謝你, 你係連登嘅清泉

果然夠經驗

罰你由頭睇多次

T咗

姐係咩

勁